其實大家係點睇ali，森美呢類嘅藝人做TVB

「森美仲要keep住係tvb做節目」

冇問題就畀個正評，覺得食兩家茶禮就畀個負

森美> 杜生

覺得杜生點

Ali仲有三年約喎 tvb又唔肯放生佢 可以點？

唔少表咗態嘅藝人俾tvb炒，我都唔清楚佢點解冇

衰啲講。其他冇咁出名
Ali起碼幫到佢賺錢

樓豬又做分化撚

其實大家係點睇Ali同森美呢類藝人做TVB

前面開一個冇人理，都仲要開多個鬥黃

陰功

一樣兩個係同一時間開嘅，二來人地個post千幾人鬧森美，係我開槍逼？

睇咩都分化